觀塘咩事？

咁撚多狗守住隧道

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

將軍澳隧道？

觀塘果條行人隧道

班狗守緊係僆儂牆門口

依家班狗唔俾人整連儂牆 一見即咬

立場有直播

班狗又發乜癲

狂咬文宣組⋯

有咩幫到手 系kt

由佢晚晚守等佢地鳩企
我地都變下陣,貼連儂牆幾時都得啦,每個人經過貼一張,鐘意幾時貼就幾時貼

游泳池嗰條？

HOW ABOUT 新地方新牆?

班狗周圍去發癲
沙田都發完

成個連登咩事 咁樣熱門都無觀塘即時討論

食屎狗又呃OT

班狗最近賤撚到係僆儂牆見人就捉

你咪24小時守撚住囉

喺裕民坊

拉咗4個啦

痴撚線 熱門冇曬突發消息

打死人？

到底班狗憑乜拉呀屌

拉左個手足
以後要人來人往嘅時候貼

咁撚多

仆街賤種狗

其實可以告d麥⋯

我11點去買嘢飲嗰陣見到有10幾隻企起觀塘地鐵站

無人關心？好恐怖 好不安

推

仆街 然後整僆儂牆一定要多人同有哨兵

佢最鍾意嘅非法集會
有蒙面就更好

屌講乜撚嘢五大訴求

WTF

Push

仆街，晚晚都連儂牆捉人

究竟有人報警定班狗伏人

以後連儂牆都要快閃，屌

班仆街狗 最近見大家和平咗 係撚度捉整文宣既手足

屌

捉整文宣 CLS

有人報串啦一定 班仆街藍屍

見到就報狗

然後僆儂一係多人時間整 一係要搵幾個哨兵

係咪隧道殺左人

仆街賤種狗要搞和理非呀嘛

呃ot

區選近了
對建制最大殺傷力既就係連濃

大家貼文宣真係要小心 提高警覺 搵定路線走 最好有一兩個做哨兵 宜家班狗專門拉貼文宣嘅手足

咬咗個文宣組

更正2個

琴日放工發覺條連儂隧道俾人清晒

好似有得告，類似刑事毀壞

呢個咩pist

最多罰錢 驚系咩

今日下午6點經過，見到有手足喺呢條隧道貼緊文宣
睇返TG個白膠漿桶一模一樣，唔知係唔係佢地

痴撚線文宣組都拉
禁言禁到一個點

轉位貼 周圍貼

黑警又搞連儂手足，今次觀塘

請問係邊度嘅消息？

問題係拉左你入屋處就乜都得

美亞廚具對面

tg: scottscout

【0020】觀塘道行人隧道遭數十名防暴警員封鎖，記者多次問及警員原因，都未有答覆。

幫手入嚟推下post

星期日有集會！！！

人呢

拉乜撚呀死黑警

屌， 好多狗

屌係咪又要交數 貼下文宣都拉 cls

改用AIR DROP有無得諗

又快又方便 班藍屍廢老又唔識玩電子野

自己人又可以收到

近創紀之城3果條

觀塘冇街坊嘅 廢老藍絲集中地

會唔會有cam

刑事毀壞
似係唔想比人搞區議會

要推上國際！！

究竟貼文宣既相關法律係點？？有無法律JJ

咪由得佢守，訓完覺，聽朝起身落去再痴過

不嬲話連儂牆係唔使守，拆一貼百就得啦

頭先10點零經過都見到幾個手足做緊野，入口似有睇水，但出面條馬路上橋有好多popo封緊路撒緊粉，大家咁近距離希望手足無事

今次真係要講:
選舉近了,
唔俾人整連濃,
出禁制令唔俾人查資料,方便種票

唔係守係好似拉左人

問題睇唔到係咩事啊屌

C

我就唔信 貼文宣都會被自殺
你話 遊行 前線比人捉果d就大機會

不過 比人抽水比人打就一定嫁喇
但如果禮貌d 都唔會有罰既

班黑警最近狂咬文宣

岩岩觀塘 捉左幾件？

CLS! 言論自由都冇！

好撚嬲！

痴野就票控
噴先刑毀

瞓咗幾耐 仲問憑乜嘢
班黑警唔妥你咪拉 冇法律可言

啲狗點會守
而家目標係咬文宣啲人

痴野唔係集會 蒙面法不適用
非法集會就更加告唔到

最多係罰錢
同拉你返去玩9你

絕對冇刑事 唔好比班狗嚇到

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

大家睇多d法律相關嘅資訊啦

貼連儂牆都拉...係咪應該改策略

有live啦

刑事毀壞

人來人往時間班狗唔會太猖狂
地點開始要water

罰錢咋wo 之前有案例
唔好噴漆就ok 噴漆就真刑毀

又咬文宣

見今個星期六冇人衝就周圍搞事

我前幾個禮拜已經覺得連登成日delay
睇直播見到有大事發生即刻上連登睇乜都冇

Whathappen?!?!?!

只能票控，除非玩噴漆先係刑事毀壞
咁拉番去真係唔知告咩

冇大型/多區集會咪咬文宣組⋯⋯

拉到都告唔到

睇到照燈狗就好嬲
既然有羞恥心覺得身有屎做咩要做衰野

清晒成條隧道？

仆街到呢

聽日3點尖沙咀見

全球10國掀反極權政府行動 聯合國促市民和平上街抗爭
香港、黎巴嫩、西班牙、智利、厄瓜多爾、伊拉克、玻利維亞、埃及、印尼和海地

七大起因：人權、警暴、平等、公義、政府貪腐、自由、全球民主化

全球各國爭相效法香港「be water」（似水無形）戰術

抗議者：「我們30年都活在他們的謊言中，他們坐在城堡裡犧牲著人民人權和自由作為代價。」

CNN記者：「改革包括要砍掉50%，現任跟前朝資深官員，還有國會議員的薪水。」

伊拉克切斷全國網路、禁止人權發展 伊拉克人民：「把我們殺光，或把政府換掉！」

黎巴嫩導火線：「市民用WhatsApp 政府竟敢收稅」

黎巴嫩市民：「我們來這裏不是為了WhatsApp，我們是為了一切事情：燃油、食物、麵包，一切一切，」這事件引發民眾不滿，認為侵犯人權，紛紛走上街頭抗議，儘管事後政府緊急撤回新稅法，但仍舊無法平息眾怒。

麻煩幫手推到上熱門

[禁制令]禁止警察改裝正規制服

文宣帶定啲清潔用品(水桶，鏟，洗潔精). 啲狗黎嘅時候就話清潔緊連儂牆,啲藍絲都係咁講la.

好多手足去曬telegram

屌 又9拉

屌 又黎...

班狗喺度引戰

佢地怕比人清算
大家冷靜 狗想今日引勇武出來用暴力

觀塘道行人隧道遭數十名防暴警員封鎖，警方一直未有解釋原因。經過超過一小時的封鎖，數名警員提出一袋袋證物，相信是市民製作文宣的工具。而當記者再追問一名便衣警員時，警員立刻戴頭套蒙面。

僆儂牆都有便衣狗做25仆街仔

全面打壓

笑撚死 有2隻鬼

咁夜有狗經過唔小心有蛋水從天而降點算

仆街！

有兩個黑衫上咗狗車

咩事笑曬口咁上車？

似鬼
問名唔答
班狗對佢地好好禮貌
懷疑今日識辨鬼係靠冇帶身份證尼一句

臨上車個陣一副任務完成好滿足咁笑曬上車
俾狗咬都咁開心

鬼黎架有講有笑

真手足唔會咁
好明顯

黑警死亡人數 : 0
示威者死亡人數 (被自殺+自殺) : ~200
所以咪可以無限提升狗力

佢地上車仲要一齊坐

我諗就係呢條友累手足畀人拉

睇佢笑得幾開心

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

我想再有一次超級和你塞!!!!

而家噴嗰隻膠好似好難除，法律上來講可能都算係刑毀

老老實實 點解獲獲都要半夜三更先去貼

好驚而家已經有人督灰同認到啲巴絲同有跟蹤狗知手足住邊方便之後捉人

黑警25 仔 死全家

可以告乜嘢, 食屎啦死popo

觀塘冇街坊架？

幫手清算cctvb
同埋聽日見